
                      Fifty Shades Dumber es más parecido. En nuestra sorprendentemente generosa reseña de una estrella de Fifty Shades of Grey en 2015, descartamos la versión cinematográfica de E.L. El éxito de ventas de James como porno de Cenicienta, una fantasía de S&M tan desinfectada que no podía sorprender a la tía Tillie. Ahora aquí está el seguimiento, nuevamente con Dakota Johnson, nuevamente tratando en vano de divertirse como Anastasia Steele. Ella ya no es una maestra de inglés virginal, sino una practicante de revista con una cabeza para la literatura y un cuerpo para el pecado. Como recuerdas, Ana se ha separado de Christian Grey (Jamie Dornan), un multimillonario, porque las pinzas genitales y las caricias de un gato de nueve colas no son lo suyo. Y Christian, pobre bebé, no puede salir sin ellos. Su enfoque ahora es aumentar las ganancias de la editorial en la que está trabajando al agregar autores jóvenes que adoran a los semidioses de lo digital. ¡Qué concepto!
        
            